# ИСЭбд-12 Сафиуллова Сабина

## Лабораторная работа №1

#### Корпус: ***ZALMAN Zalman Z9 Black***
- *у меня стоит кормус этой фирмы, очень нравится внешний вид.*

#### Процессор: ***Intel Core i5-9400F OEM***
- *холодный*
- *6-ти ядерный*
- *хороший объем кеш-памяти, максимальная 4100 МГц, значит, сможет выполнить достаточно много операций за единицу времени(и игры вполне потянет)*

#### Кулер: ***COOLER MASTER HYPER 212 EVO***
- *лучший кулер для для Intel i5 9400F*
- *технология Direct Contact*
- *не шумит*

#### Материнская плата: ***ASRock B365M-HDV***
- *одна из лучших бюджетных материнских плат для i5 9400f*

#### Оперативная память: ***Crucial [CT8G4DFS8266]***
- *совместима с мат.платой*
- *8 ГБ памяти*
- *достаточно производительная*

#### Видеокарта: ***ASUS GeForce GTX 1050 Ti***
- *в тестах выдает хорошую совместимость*
- *тянет игры на высоких настройках*

#### Жесткий диск: ***Seagate BarraCuda [ST2000DM008]***
- *память на 2тб, у меня стоит 1тб, но в будущем придется хранить больше информации*

#### SSD-накопитель: ***Kingston A400 [SA400S37/240G]***
- *240 ГБ достаточно*
- *Kingston неплохая фирма*

#### Блок питания: ***Aerocool VX PLUS 350W [VX-350 PLUS]***
- *550 Вт хватит для такого компьютера, мощность меньше была бы маловата*